保家衛族，靠呢鋪喇

香港人咁撚鍾意調和，如果淋病呢一刻話成立獨立調查委員會，個運動基本上收左8成皮，然後政府一定遂步收緊哂傳媒，接下黎嘅社運低潮期一撚定比傘運長好多倍，黑暗好多倍。50年不變嘅前期談判開始之前都可能再無依家嘅人氣去bargain
香港人真係無時間再等
大家都見到老解係佢嘅超必，而大家好清楚佢唔會出，依家連一眾商會都屌緊佢，佢已經無招再出喇。
咁姐係點???
依家大家都知道靠政府冇用，靠警察冇用，要靠自己，要向政府極限施壓

黎緊落去要成立影子人民政府 好似英國咁工黨有自己嘅影子勞工大臣，財政大臣。
我地呢一刻要係每個行業搵一啲肯出面嘅人做影子大臣，搞眾籌做政策研究同倡議，例如傳媒有關醫療嘅事就要問我哋嘅醫療大臣

而星期六同埋以後嘅遊行， 我哋都會向影子保安大臣申請不反對通知書

最後就搵調和派出嚟放風， 叫影子內閣考慮接受雙普選， 作為解散影子內閣嘅條件。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

幫你推推

[緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

Push

如果淋病呢一刻話成立獨立調查委員會

會？

就算唔會呢條橋都冇壞